華仔 Eason 校長 有咩歌可以配做國歌？

係咪得海闊天空揀？

校長：幻影+霧之戀

eason : 明年今日

劉華： 17碎

斯德哥爾摩情人
主旋律

香港國歌就梗係要代表抗支